好悶，就會唸人生有咩意義

唸起eason 首歌
唔記得咩名了

分手之後就覺得人生好悶，冇咩動力去再努力咁一日過一日，好似好多野都變得唔重要

好傷心又唔係，係好灰

明年今日？
首首失戀歌都係講呢啲

今日D炭特價，你地睇下幾時得閒，去山上bbq 囉

聽下life goes on

eason嘅

又唔係
普通話歌黎
唔係太舊

路一直都在

人生冇咩意義,我依家更加偏向相信呢個世界係假嘅,係電腦程式嚟

呢首唔錯聽下先
係"你給我聽好"

我都想係，的確哲學d 咁唸冇錯既

可能我哋呢個世界係sims嚟都唔定